我地要還何君堯一個清白，全城為何君堯平反

視衝擊立法會義士劉馬車為兒子既何君堯大律師

從政以黎一直被外界懷疑其律師及社工執業資格

為左政府不惜怒屌同袍謝偉俊

呼籲各位連登巴絲盡一點棉力

全力徹查何君堯議員所持有之專業資格並公開大眾

大膽向其就讀學院查證

為何君堯議員討回公道

大家一齊努力搜證要親身力證何議員絕無造假貨真假實

我無野講

全力支持何君堯

唔好再玩膠，根本保護唔到個義士，只會膠化成件事。

你咁做根本就唔會保護到佢。

推

全力搜證都叫玩膠？
佢聲稱自己大律師牌呢

Push